# Projeto-Final-Compiladores
Compilador desenvolvido em PHP como projeto final da disciplina Compiladores sob orientação do professor Roberto Costa na Universidade Federal de Itajubá (UNIFEI).

A linguagem utilizada foi:
	L = { f = O ou f = A * O,
			onde x = (0,9)+,
			A = (0,9)+,
			O = seno(x) ou cosseno(x) ou tangente(x) ou
			seno(x+x) ou cosseno(x+x) ou tangente(x+x)
			}
